終於見到真。Be Water 好撚感動

光復香港，時代革命

練兵咁

一個星期練一次

無錯！開闢幾條戰線，令對家疲於奔命！感激

在流動在流動

好感動
肯聽人講

示威者再咁進化落去，場仗就會好大勝算

be water! 光復香港 時代革命！！！

掂呀

依兩個月戰術，裝備， 心態都超進化
香港人必勝！

超感動！！！

香港加油

咁樣克警就真係冇你符

講唔埋 黃背心今日係收左皮

8月5號希望各位手足就低邊間鋪頭有參與罷工 下次就幫手去消費 逼使其他商鋪都要響應罷工 唔罷工嘅商鋪 不斷罷買！
同意請轉發

好撚正 撚完半個鐘即閃
我地進化緊

咁冇得咁比既
我地只係參考前人既經驗

上半場滿分 下半場加油阿

犧牲左咁多手足
終於學識be water

入黑啦屌 仲轉咩場

依家落club咩?

戀戰是大忌

現場路人幫手大大力屌撚醒班人 又腦充血

各區要準備接仔放學

不宜久留！明天再努力！

越練越熟

推

b水好波

好感動，厲害了香港年青人

( Live )20190803 8.3「旺角再遊行」直播 links

蘋果

立場
直播 1：
直播 2：
直播 3：
直播 4：

now

大紀元

感動

感動啊

推 想喊

好撚正呀真係！！連屋企人都係咁讚今次好叻！
等人見到冇黑警喺到係幾和平！

強💪

快閃真心好勁。d狗追唔到

而家翻屋企 岩架啦

能夠隨機應變，不錯

互推

[重要][置頂]上星期嘅戰後檢討結果！！！！！！！

好高質，周圍去，唔停留。

識玩一定係咁玩
唔可以再小一個手足！

我懷疑差佬冇郁過

加油啊各位！

大家加油

今日表現得幾好，真正be water就早應該係咁 , 撚狗咁撚班仆街就岩嫁啦

一個星期一次？即係有6日比黑警休息？你咁撚仁慈既？

妥協只得到 付完代價 還有代價
將你遇過 苦難 昇華 處變不驚 不用情緒化
身邊太多恐嚇 它只怕 你不怕

終於有次成功

不過要睇埋夜晚

不被捕 不被捕 不被捕

be water高質

連我都唔知下一步係點，好正Be water
但今晚唔好留，9點番屋企

時而有形,時而無形
可以流動,亦能沖擊

活著Water

Hit and Run!!

因為馬克龍有讓步
同埋其實仲on going緊

👍

繼續be water
聽日後日見

最怕行行下又變返77咁比人夾

9-10點走人

我覺得啲狗等你聚哂一個位先出黎執手尾

衝突暫時冇目標真係冇用

支持be water

進化了

進步緊

光復香港 時代革命

九龍區be water最好，多逃生路線，安全又來了好玩！遲早支共屌柒港警無撚用！flash mob半個鐘至一個鐘，撚狗咁撚班差佬！

好勁啊！

我地終於見到勝利既曙光！！！

應該今日即散 話比d 人聽因為黑警所以先會亂啦

喺堵塞紅隨呢件事上面，大家要避免陷入群眾鬥群眾嘅陷阱，可能之後開始會有（廢老/ 五毛/ 犬儒）會吹風話示威者今次真係擾到民，鬧示威者喺度搞三搞四，但係請大家諗深一層，係啲乜嘢原因令到班示威者要咁樣做？歸根究底係政府冇回應五大訴求呀，警察開槍射頭，虐打手無寸鐵示威者，放任埋黑社會周街打人放煙花，警察仲要同黑社會有講有笑呀，大家如果要指責，請向政府指責，而唔係好似呢幅漫畫「某文化」咁，反而指責為人民向奴隸主抗爭嘅示威者。

- 游擊戰，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，4方配合。
- 可以短期防守，絕不長期守，如果見到狗察就快完成佈防，就要立即轉場地。
- 如果有信心反擊畜龍或水車，先可以大反擊。如果無辦法打倒，不要等待畜龍突擊先退後。
- 絕不硬頸，不能硬碰，不留戀一個戰線地點，盡量聽同伴意見，不被捕，不被包圍。

做得好好

push

進化

Be water

光復香港!時代革命!

不要只推,試著說「罷工要加不合作運動」 遍地開花 各自爬山

香港人 唔好放棄!
__________________
*8月3 : 旺角
*8月4 : 將軍澳 + 港島西
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我地要真普選 不要空降假特首

未啊,已家去左尖咀警署

就如咖啡因作動

要班狗儲晒精但又無得射

Hit and Run!

廢老思維斷送成個香港

其實係，預夜晚一次清場

睡了但眼部忘了合攏

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

be water
不同陣線
8月5日野餐見！

進化啦

繼續一個不能少 個個星期玩落去 同個仆街政府鬥長命！

香港加油

be water
不流血 不受傷 不被捕 不分化不篤灰不割蓆

洗乜硬拼，hit and run

撚完狗 即走

徹退時請小心
[old news is so exciting]低調至上

散啦尖咀旺角
唔好磨

留力8月5！全民擺工！

Hit and Run
要記得Run先得

睇到最後先知道係咪be water

撚狗好簡單 聲東擊西 四面楚歌

打哂飛機射唔出

只會出解放軍, 最後係TOTAL LOSE

班犬怕老解多過我地怕啦

唔好感動住, 要keep住進化落去, 直至完全體
光復香港, 時代革命！

唔好意思，岩岩曬緊被，要摺返好先出得泥

香港人不斷進步 好感動

進步就要每次都打游擊 唔好死守

勿磨爛蓆

提多句 今日想射射唔出 明天會更加緊火

回合制 84全面街坊和你飛

今日到呢刻為止都做得好好
希望一陣都可以be water
唔好再又手足俾人拉

越黎越成熟

Keep住

咁多位好波

今日場仗100分

加油呀香港人

咁先啱

屌話口未完又戀戰送頭

撤呀！全部人撤呀！我要8月5號見到你地！

香港需要漁夫